政界促請堅持修例 遊行人數多寡不代表一切

政界促請堅持修例 遊行人數多寡不代表一切

民陣遊行，警方指有24萬人參與，有時事評論員認為，今次遊行人數較其他遊行稍多，亦不能說代表甚麼，政府應該擇善固執，堅持修例。有立法會議員指，反對派及外國勢力千方百計誤導市民，相信市民未認真了解修例內容前已被嚇壞，無論遊行人數多少，最緊要是事情正確，必須修例。

時事評論員陳雲生指，人數不能反映真實一面，相信人數稍多是由於政府對修例解釋不夠好，加上泛民抹黑，令市民有不必要的猜疑和誤解。他認為，政府應擇善固執，堅持修例，並指最反對修例的人，隨時本身涉及一些事情，因而害怕會被移交，而作為有管治能力的政府，事情「啱就係啱」，應該堅持下去。

立法會議員葛珮帆指，最近一段日子，反對派及外國勢力千方百計誤導市民，又動員市民出來，相信市民未認真了解修例內容便參與遊行。她呼籲社會要理性討論，不要受散播出來的恐慌而影響判斷。

前立法會議員、23萬監察發言人王國興認為，今次參與遊行人士是受反對派的「大話」影響，人數多少不影響是非黑白，而他又歸咎本屆政府一直縱容反對派，造成今次局面。

亡國興仲有資格講咩

已經連民意都唔會聽，好快23條

咁容易講個大話就可以叫到30幾個國家聲明，同100萬人遊行，禮義廉未即管試下，睇下得唔得

69百萬遊行可分成兩階段，
請用政府拒絕遊行訴求前，
政府拒絕回應遊行訴求後 分開，
並帶動討論，
義士升級係政府企硬並拒絕引致。

請轉發

一群畜牲

唔洗23條
顛覆國家罪就入得

呢偏野係寫比係屋企既藍絲睇 唔係比人睇
你地唔好搞錯晒

咁樣不加焦土算吧，共產黨真係隻手遮天，香港人所謂抗爭根本無用，唔用暴力武力根本對付唔到中共，靠美國更加無用，美國本身都想香港死。